失敗撚中計撚民意撚一野出哂黎

現場手足點做都唔割席唔反對

【行動】用提款去代替年青人流血

［正視聽］大家唔好再嘈啦

總之小心

721 811

班撚樣等左呢個機會好耐

隔離POST話圍架警車咩輸晒民意
咩一舖清袋
笑撚到我

留意左好耐
呢D言論通常都係P牌撚講
唔講D乜自己參透
咁易就收皮既話香港都係沉淪落去

呢班撚樣速速蒲頭
等左好耐架啦佢地

隔離個金毛POST大把
多到痴撚線

你一亂,班狗就有借口入機場清場
依家班和理非完全無裝
根本係送頭比人
加上機場地理,根本無可能走到
個大陸公安柒左比文宣做野咪得囉,有哂證據證明大陸柒
為左1個大陸公安,搞到大家比人捉???
你地無撚野啊?你對唔對得住班手無寸鐵既和理非?
佢地比狗打你擋哂?

邊個衝,邊個不停挑釁
一係鬼,一係豬咁蠢
是但揀一樣

黃大仙呢 又輸咗呀?

狗屋都比人破曬窗啦
仲民意你老母咩

又話核彈都唔割，剩係句口號黎架?

前提係班狗根本唔會入黎清場
因為後果係史無前例咁大

出面D風向好撚亂,好撚多網軍

811

唔係割𥱊
但係咪每樣嘢都唔洗檢討？
睇到手足有嘢做得唔啱
唔洗出聲？

要點補救？

1, 大量文宣報導公安公然扮示威者
2. 打公安同唔俾走既示威者都係黑警扮
3. 發現有好多黑警“主動” 帶頭搞事
4. 強調全日絕大部分時間都係和平
5. 為受影響旅客道歉

睇左好多今日既有一個感覺，可能傾掂左要收科，要建大台帶風表態，可能我多心。

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

你依個係假設黎,
之前夠話布袋彈唔可以射上半身啦
依家點撚樣啊?
室內夠有指引唔可以放TEAR GAS啦
依家點撚樣啊?
大家學識下風險評估好唔好?

由block departure開始不停鬼到夜晚
又豬隊友又割
屌你老母臭閪得啖笑
和你飛飛咗啲咩呀

班狗做過乜你唔係唔知
而家打黎打去出埋左輪
用個反恐做藉口入黎清其他國家都冇得出聲啦
何必咁樣同自己友攬炒呢 呢個機會對家等都等唔切